抗爭要轉型！唔好再迷戀佔路設路障既街頭抗爭！立即破壞香港經濟！

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

遊行沒用了

Pish

1,罷搭港鐵行動,呢個係最簡單直接既做法(當然你都可以選擇跳閘),改為搭巴士,踩單車,坐渡海小輪甚至行路去返工之類
Q1:點解冇小巴同的士?
A1:小巴既話,你唔好忘記上次佔中潮聯單野,的士既話,班愛國的士唔係好明顯啦咩?

2,罷搭港鐵升級版:向其他人(包括遊客),宣傳港鐵過去做過既行動,邀請佢地加入罷搭行動,即使佢地拒絕參與行動,都唔洗惡言相向,我地可以好熱心咁問佢地目的地係邊,然後向佢地推薦去果度既其他方法(推薦其他巴士路線,或者教佢裝九巴,城巴APP之類),記住,呢個係任何地點,任何社交網絡都可以宣傳到

3,罷買港鐵沿線商店及附屬港鐵商場,簡單D黎講,就係拒絕消費,令有關店舖收入大減,若港鐵不減租,店舖必然虧損,自然無法長期經營,最終停止業務,若港鐵減租,則租金收入大減,呢個行動雖然會濫炒到商戶,尤其是港鐵企硬唔減租既話,但係冇辦法,呢個一定要濫炒埋佢

4,抵制地鐵廣告客戶,逼使向港鐵提出終止廣告業務,呢個做法同上次抵制向CCTVB黃金時段落廣告一樣,所以我唔再重複

呢4個行動,係我暫時諗到係香港人可以即時做到既野,記住,呢個係長期戰爭,係唔可能1日就成功

推

仲有CCTVB

大破壞

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

推！

點解唔係直接搵林鄭呢 ?

推！但可以照去港鐵商場睇戲，因為戲院係超平租比各大院線，商場係賺唔到錢
睇院戲即走就得

太多兄弟姊妹出事啦
831都唔知有幾多係狗屋比人性侵同酷刑

而且之前好多都留醫緊

遊行唔可以停
禽日出一出幾多鋪頭落閘
咁樣可謂重創經濟
所以一定要繼續

私人地方佢地會玩禁制令

老實講唔明點解迷戀街頭戰，而家我地係有目的地等待(eg 10.1、美國國會)，保持國際聲音同保存人力、物力係最重要任務，點解唔簡安全D又影響經濟既機埸抗爭？ 我諗有D人覺得唔上街頭冇D爆既畫面keep 唔到noise 做唔到文宣，但我唔認為真心支持我地陣營要靠咁樣留住，相大型街頭戰基本有人被捕係無可避免，其實小不免會打擊士氣。至於文宣，其實之前D核爆文宣好多都未完全散播，有D英文都未翻譯。都係個句，我唔係叫大家停戰，不過要簡適合既戰埸，除非有特別目標(eg 拆燈柱)，如果唔係街頭戰應該避免。因為一有人發起街頭戰，有D手足就算知危險/唔主張街戰既，為左夠人互相cover都照出，所以希望發起任務手足諗清楚目標，成本效益先好號召，手足真係每次搭條命入去做任務

同意，唔好再佔路啦，行動升級，小組行動，推！！

831勁撚過721千萬倍

光明正大 已經無用

商場！機場！商場！機場！

選擇題：點樣先可以快速召喚林鄭？
A 塞地鐵
B 遊行靜坐
C 示威者甩左隻眼
D 機場癱瘓

留力10月1日，落閪中共面啦
總之9月大家儲住團火先，儘量文宣做好D

我覺得呢一個月要休息一吓 唔好勇武住
靜係遊行佔路 6點準備散 8點走哂
一定唔好比人拉
減少不必要消費
10月1發力

幫推

個個星期去行
入夜就走

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

window shopping 一定最好

攬炒 覺性

唔使下下去前線

利申：和理非

其實呢類型既轉型講左幾星期 但點解冇轉
我覺得源自和理非同勇武理念上既不同

我相信和理非普遍既諗法係，抗爭係create noise, 渣住香港經濟呢個春袋同政府談判，同埋等國際去制裁中共
(香港市民vs港共, 國際vs中共)

勇武派既諗法可能比較簡略，因為我唔係加上身邊比較少，我所知道既係，武力抗爭係佢地所信賴，因為外國只係睇利益，唔會真心幫你，以自己既力量打敗港共先係最重要(烏克蘭咁), 所以希望以陣地戰形式打狗, 殺傷佢地去贏呢場仗

因此，每一次有大型活動，就會有一班和理非R哂頭咁睇住一班勇武打陣地戰

歡迎討論

唔知係咪因為出現散水撚呢個term
“散”呢個字變到好負面
適當時候既散係應該

同埋唔知點解開始漫延一種氣氛
就係出到黎就係想留得愈耐
唔理留得愈耐 係咪真係對個日既agenda有幫助

真 起完火就要走啦 睇做乜